\documentclass[11pt,a4paper]{article}
\usepackage[]{graphicx}
\usepackage[]{color}
\usepackage[english,spanish,galician]{babel}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[utf8x]{inputenc}
\usepackage{fourier}
%\usepackage[adobe-utopia]{mathdesign}
\usepackage{url}
\usepackage[unicode=true, pdfusetitle, bookmarks=true, bookmarksnumbered=true, bookmarksopen=FALSE, 
            breaklinks=false, pdfborder={0 0 1}, backref=false, colorlinks=TRUE, linktocpage=TRUE, 
            allcolors=blue]{hyperref}
\usepackage{natbib}
\usepackage[textwidth=35mm, textsize=footnotesize, disable]{todonotes}
\usepackage{microtype}
\usepackage{booktabs}
\usepackage{longtable}
\usepackage{pdflscape}
\usepackage{morefloats}

\title{Tipos de paisaxe e valores da paisaxe}
\author{Eduardo Corbelle Rico\thanks{Laboratorio do territorio (LaboraTe), Departamento de Enxener\'ia Agroforestal, Universidade de Santiago de Compostela. Correo-e: \href{mailto:eduardo.corbelle@usc.es}{eduardo.corbelle@usc.es}.}}
\date{\today}
\graphicspath{{"./Figuras/"}}

\begin{document}

\maketitle




\section{Presentación}

Nos cadros das seguintes páxinas presentamos o resultado de cruzar varias capas de valores paisaxísticos co mapa de unidades de paisaxe. A maioría dos valores utilizados corresponden a entidades de puntos, coa única excepción da Rede Natura 2000, da que dispoñiamos en formato polígono, ou as diferentes trazas do Camiño de Santiago, para as que se considerou unha área de influencia de 500 metros a cada lado. Os valores utilizados ata o momento inclúen:

\begin{enumerate}
 \item Bens de Interese Cultural (BIC, cadros \ref{vbic1} a \ref{vbic12}).
 \item Valores naturais resultantes da participación pública (cadros \ref{vsixotnat1} a \ref{vsixotnat12}).
 \item Valores patrimoniais resultantes da participación pública (cadros \ref{vsixotpat1} a \ref{vsixotpat12}).
 \item Valores estéticos resultantes da participación pública (cadros \ref{vsixotest1} a \ref{vsixotest12}).
 \item Camiños de Santiago (área de influencia de 500 m a cada lado, cadros \ref{vcamino1} a \ref{vcamino12}).
 \item Rede Natura 2000 (cadros \ref{vnatura1} a \ref{vnatura12}).
 \item Xeneradores eólicos (cadros \ref{veolico1} a \ref{veolico12}).
\end{enumerate}

Os cálculos preséntanse desagregados por Grande Área Paisaxística (GAP). Para cada un dos casos citados, os cadros presentan cal é a distribución dos valores identificados por cada tipo de paisaxe (F. Aparic), a porcentaxe de aparición de cada tipo de paisaxe na GAP (F. Tipo), e a relación entre ambos (Ratio). O primeiro valor permite coñecer a que tipo de paisaxe está asociado con maior frecuencia cada un dos valores concretos. A segunda columna presenta a importancia de cada un dos tipos no conxunto da GAP. E a terceira columna permite identificar os tipos de maior concentración relativa de valores. Os cadros están ordenados pola columna F. Aparic., e presentan só os tipos de paisaxe que concentran máis dun 1\% dos puntos (ou área) de cada valor identificado.


\begin{landscape}
 \begin{footnotesize}

\input{valoresbic}

\clearpage
\input{valoressixotNat}

\clearpage
\input{valoressixotPat}

\clearpage
\input{valoressixotEst}

\clearpage
\input{valorescamino}

\clearpage
\input{valoresnatura}

\clearpage
\input{valoreseolico}
 
 \end{footnotesize}
\end{landscape}
\end{document}
